[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [389] 雙刀都要裝耳塞

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔至爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

赤龍攻略
打法有兩種: 一回討伐，兩回討伐

一回討伐(高手向)
- 對赤龍要有一定熟悉程度 技術上較高要求
- 只有4人情況下 亦可進行

兩回討伐(新手向)
- 任務主要分兩輪:
第一輪打 一 二區
第二輪打 三區
- 至少要有2隊 (8人)

討伐時間一般需約15~20分鐘。
———————————————————
重點
盡量破壞部位令達成度有Lv16
隊友之間溝通 合作 極重要
至少有一弩手 方便破壞背 雙翼 控場
請同時間出發任務 不要前後腳
———————————————————
攻略篇

兩回討伐
第一輪
1區
- 主要推赤龍到落石陷阱位 最要求合作的一區 合力打同一邊部位 令赤龍移動 後腳比較容易出硬直
(打左手邊 翼 手 腳 條龍就會向右移動)
(打右手邊就會向左移動)
(打尾就向前移動 頭就向後移動)
- 如果赤龍中陷阱倒地 近攻優先打頭 遠攻優先打翼
- 盡量不要控場 因為主要靠落石 + 輸出 令赤龍落2區 控場會限制赤龍移動 變相更慢(基本上落完兩粒石已經差唔多轉區)

2區
- 赤龍會出現仇恨 拉仇者盡量企頭附近 方便隊友輸出
- 2區開始赤龍有機會出捕食攻擊 如隊友被打中 請使用生命粉塵 (時機為赤龍飛起準備吐息) 否則隊友必死無疑
- 可以利用場地台階位置騎乘 弩手亦可以控場
- 留意仲有咩部位未破壞 打埋佢(頭 翼 背優先)
- 如頭 翼 背都已破壞 可嘗試斷尾
- 破壞完部位後 見畫面右方npc對話 能量已枯竭 便可從任務中歸來 進入第二輪

第二輪
1區 2區 正常一般輸出就可 好快轉區

3區
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)
- 留意地形陷阱位置 於陷阱上方攻擊便會觸發(使用投石器亦可) 觸發2次赤龍便會倒地 請勿誤觸
- 赤龍於超臨界狀態下倒地 請優先破壞胸部 最佳輸出時機

參考影片

一回討伐
1區
- 落場用閃光彈 防止赤龍轉向
- 集中攻擊 左手 或 左腳 推赤龍到陷阱位
- 赤龍中陷阱倒地後 請不要攻擊翼位 以防落石時做成部位破壞而浪費倒地硬直
- 落石時機為赤龍剛起身 如成功會原地吸能量

2區
- 不需要控場 騎乘
- 弩手優先破壞 翼 背 如已破壞 請打頭
- 近攻可以斷尾
- 赤龍出王之雫時 可利用閃光彈增加輸出時間

3區
- 全部人裝定閃光彈 防止冇石避王之雫時 有更多時間用回家玉
- 其中一弩手 可轉打徹甲輕弩 控場方便隊友輸出
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)

其餘注意事項同兩回討伐一樣

參考影片

———————————————————
注意事項
- 2區3區留意隊友是否正在射眠彈 如是請暫時停止射徹甲榴彈
- 優先打未破壞的部位 破壞愈多部位報酬愈多
- 集中打同一個部位
如果一個打頭 一個打前手 一個打後腳 一個打尾
有機會條龍死都未破壞到
- 如果拉仇者貓的話 赤龍有機會連出大招
———————————————————
溫馨提示
- 當赤龍補充能量時 可利用飛翔爪弱化
- 利用滑空衣 飛翔爪 幫助騎乘(爪上去時按X 以後攻擊)
- 火耐性可推至20 防止燃燒狀態

討伐後回到集會區時 可換其他武器 保底報酬會根據當前裝備而改變

破壞王 破壞王 破壞王
出破壞王3呀！！！！！！
祝大家盡早刷完赤武

赤武再臨 gay butt可塞

差啲

好彩第一輪整曬要整嘅野 唔想再打赤龍 好悶

冇人啦都 算啦 攰攰地

休息

雙刀迴5 跑者2 啪強走藥 不要停下來啊！！

二月係咪又有更新？

唉 5條冥赤都未洗到炎王招技

出左粒攻II 人生第一粒啊

新手留名

有冇人識解觀察委託13 捕捉大傢伙
我解左4個幾鐘都係影唔到
上youtube睇片見到隻怪訓低左
人地開鏡頭zoom去D貓度右上角會出圖示
我無論點擺角度都冇

唔係掠奪族？

點分

毛色唔同

係白色?

灰灰地色
你留意下 森林 荒地 珊瑚 瘴氣
4隻貓仔唔同色

Lm

強烈見議你地出返把風暴弩加赤5裝
快刷赤龍必備

其實幾時先要耳塞成日出緊大招比人斷

一陣刷

如果你係100mr以下
出守護者套裝
因為你地無歷戰溟波皮
客製唔到r12吸血
用赤5裝好危險
同新人用守護者試玩風暴弩先
點都好過啲唔知乜裝

是個機會去接觸一下輕弩了

玩弓 迴避性能1-3 出到lv幾好？

我今晚要係mfg組織一隊
mr100以下既風暴軍團
玩低mr一回殺，何其壯觀
永遠懷念智馬

個套裝叫精英織盾者套裝
地平線合作任個套
我頭先叫錯名

唔係太熟輕弩 有無話要咩珠

Pc冇風暴槍 係咪可以del驚😢🥺

呢把比較特別，用輕弩唔同
玩特射多
核心技能出集中3，雷6，特射2，體3
盡量出以上技能

你高mr玩笛solo都得
風暴槍啱我地呢啲低mr新手
開荒打赤龍無咁攰
閒閒地都要打返一百幾廿條先畢業
pc無風暴槍俾狗玩

第一張

漏咗體術3同耐力急速回復

我真係砌過黎用 都幾好玩難死

辣殺判定距離

成日都空 唔撚想用

最緊要夠型夠mk

唔中就柒了 仲要跌刃

有冇巴打可carry打天地龍
想合套裝
打街場好難爆到頭

lm

赤龍一回殺 唔換隊 各自出發

想問下 齊晒所有珠 頁數有幾多頁

嚟緊

轉左 中bug

垃圾想打冥赤，有無room ? 唔識一回殺

輕弩刷唔刷哂赤龍4屬好
火水雷冰

宇宙外觀都係刷企鵝最快？

好，如果真係好唔想就刷少一把雷

新嗰個執冰花任

唔好 冰 好似有保留

有冇人試過打完赤龍中bug？
不斷重複拎報酬 冇得打下鋪赤龍

熄game熄機重開 load save都冇用

係咁拎

一拳中左bug 冇得再打赤龍
係咁拎d一格仔報酬 龍光石碎片 冇武器

冥赤弓 係咪得火唔洗整 其他4屬都要刷 唔夠石

慘 得碎片
有石就fatfat

刷 全屬

問題係佢卡咗係呢個畫面 走唔到

除左依4把仲有無其他介紹?
雙刀重弩

赤冥套裝真係好用咩?
點解個個都著?

雙刀全屬 重弩 迫擊玩散

另外我都想問下係 5屬 好定係 銀火+4屬

仲有客制出唔出 會心 定係 全屬性

唔係全部武器同呢套裝都夾
不過係幾好用下

2月14有古代樹大細金任
不過已經白金左 等出刷珠任

想打冥赤龍應該點做 係咪一定要同一個集會所先有得同人打

有無人一齊刷風暴弩打冥赤

冰魚弩唔靚

係

參加救難算唔算同一個集會所

有無必要刷埋龍屬

冥赤有救難？

無，滅龍彈唔會彈一使用

打赤龍唔用滅龍彈 唔通用水彈 電彈咩

弓箭係咪銀火3件 冥波腰 黑狼腳最安全

係最高攻

我覺得耳塞真係好有用，搞到我想全部裝都裝耳塞

又曲線推post

又黎

強化同客制點搞

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

冰玩散2

唉 我決定返去砌下耳塞裝

有無人可以帶我打屍套龍

識玩一定玩地啼龍裝

點解我拎左黃金碎片，但係集會所都搵唔到爛輝龍個任務嘅？

頭po

有無野打

仲洗唔洗幫手

SYG新手赤龍場
絲打優先

16歲學生妹, 利伸有耳塞

有冇絲打陪小妹刷

第四次欺騙我感情

PC有冇人一齊玩,
steam id: 142474783

不要再說了

頂你個制想刷把追擊，刷咗10場都無把讀心驚

完任換重弩,先場拎獎勵

終於刷到織盾者同風暴弩

強弓珠, 心眼珠, 強壁珠響刻印同封印係唔會出姐係刷幾多危3都冇用係要刷岩魚屌冇強壁

解散左

開頭入唔到no tk就入老屎忽
一禁就消失

你要撳一次先會更新
早一兩個禮拜嘅事

唔怪得之前po垃圾魚個條友係咁嘈
原來唔出
都叫佢打熔岩魚

8:13 連兜3下都空 個判定係唔係咁奇怪

打咗成晚赤龍啦
上面有code

但係我無珠 又未升到吸血

入黎商量下點砌先啦

好 打埋條龍入黎

全世界等緊你

入緊啦！

未整到吸血用普通屬性弩打會好d
如果唔係你長keep 1滴血

老屎忽唔係解散左咩？

咪話早一兩個禮拜解散左

死於無經驗

終於打死 武器點揀好

入面打字好辛苦 無咪要打聚魔歷戰溟波先有吸血

係，我去開

等等我未連headphone

打左啦thx

兩名回鍋玩家求carry打赤龍

PC新手 打到炎王任務

雙刀係咪要整曬五把赤龍？

終於爆完world主線

有冇巴打開多隊打

玩鎚用唔用耳塞，定推爆攻擊好
玩左2年遠距武，一玩親生仔就愛上左

我柒
耐冇入老屎忽
諗住入下就消失

唔用

感謝巴打們carry

緊係玩耳塞 天下武功由耳塞而出
冇咗耳塞點輸出 冇咗耳塞點保命
用乜嘢武器都要塞耳塞
唔好問點解 總知出咗先
出耳塞就係真獵人
唔出耳塞就係黃豆獵人
耳塞真係好勁 冇其他技可以同佢相提並論
一定要推耳塞

一句講晒，耳塞係攻守兼備嘅實用技能

新手一回殺赤龍場
召喚風暴弩兵團

想打但係唔識用風暴弩

你入去行行企企就得

已入，回鍋玩家求carry

有冇ching可以開隻聚魔普通雷顎比我

灰機 斷線

刷咗成個晏就 屍套龍都無細金

想問下小隊名片設計果到點樣先有得攞多啲，我見人地張小隊卡片整到好靚、但我冇佢果啲嘢set
dlc果到又唔見有得買

打打下就有

想問而家打咩任可以刷多d珠？

我幫我朋友打埋啲任先

coming

多唔多PC玩家?
係度約多?

耐唔耐都有幾個人問
2隻手都數得哂

個赤龍場十鳩幾條友 開一隊都無人打

仲要肝到幾時

你cap果張卡片出黎睇下係咩黎

啲人打一場之後食飯嘛

晏少少cap

幾點埋位

你啲fd出完裝？
連8個都未齊
應該仲食緊飯

出完 不過主線未搞

佢地有排

主線未打
打唔到赤龍？

新手想玩返，之前打到開左聚魔，應該打咩追進度？

升mr100打聚魔歷溟客製武器吸血

同埋打支風暴槍痴人刷赤龍

佢要打埋個乜乜幽世線先

咁似我既

美麗的花會凍傷任務
佢都出好幾粒珠

1分鐘一鋪好過打歷戰古龍

''

yo

超人棄

萬眾期待 mfg
冥赤場

ムフェト・ジーヴァ【一撃周回部屋】
集会所番号【4sjt c4bB BwWf】
●MR200以上
水覚醒ライト、ストスリ、龍封大推奨！！
破壊王3 必須
※尻尾は無視で大丈夫です
●大体の手順
・1層目 ツタ罠と落石を使う。背中・頭破壊
・2層目 頭・翼破壊をする。乗り・状態異常は使わない
・最下層 臨界時に胸破壊をする。乗り
・状態異常を解禁
●4人PT揃ったら、各々出発してください。
合図はないです。
メンバーが足りない時に部屋主が戦闘中の場合は、どなたか代わりの募集をお願いします。

打冥赤 咁出技有冇問題

近戰冇人權

有冇人幫下手 想打

推薦only 我哋隊3近打緊

要出集中3
最重要技能

想快打赤龍
風暴槍必備
100mr以下用織盾者裝
100mr以上用赤5套

同埋想問 怨恨係咪必要 因為我客制吸血 但係我又著冥赤五件

竟然爆房

鬥技大會04 硫斬龍 太刀 Solo A Rank 7分
想試下太刀有幾bug既 歡迎都試下打呢條龍
我已經因為打呢條龍唔知miss咗幾多次兜割

推攻必備

有位

怨恨同遠戰赤龍相性最好
扣血係射彈嗰下 但計算傷害係粒彈命中條龍嗰下

原來係咁

PC冇風暴槍

@9

赤龍武係咪可以改顏色?

點解同樣係爆破赤龍太刀頭先見到條友纏住把劍塊布係白色

正常係黑色......

覺醒lv唔夠高就係白色(好似係

1層寫埋閃光彈？

推

on撚9
垃圾武器

冥赤場-3

哇屌 冥赤原來已經有咁多研究 近戰狗永遠冇地位

劍神你好

點滿屬性耐性會好打好多
嗰個1格解放係想點

仲有位？

劍神幾時出solo冥赤一回既片

因為你冇出耳塞

因為唔知出咩技 換做加護定整備好

集3，特2，雷6，體3必出
之後睇你技術
技術好就推攻技
怨恨5，攻7優先，全開，達人，痛擊可有可無
保命就出整備，加護，治療都ok

出一個不屈都唔錯
屬耐2夠用，著火碌一下就息
自爆咗企火上面，屬耐3一樣死
所以幫助不大

漏咗，打赤龍破壞王都係必出

好想用風暴槍
但完全唔識用輕弩

嚴格嚟講風暴槍已經係另一種武器
唔可以當係輕弩

係咁㗎咩
一直都係太刀狗想試下新嘢
揾日拎條柱嚟練

一條友升聚魔點先可以快d
想升冰雪區去7

有冇人可以打赤龍

-2

兩名回鍋玩家

打d極度麻煩嘢咪會轉輕弩打，金銀火同鋼龍我都會轉輕弩打，成日飛都打唔撚到，後者仲要有個阻撚住晒嘅死人風壓
黑狼鳥呢隻癲雞就睇心情

利申：真·太刀狗

邊度刷心眼珠好，挽左成年都未有1粒

調查炎妃出3粒古龍2粒炎妃算唔算歐洲

有冇人打赤龍

有！

岩岩見pc有人著健美裝，金手指？

我見都有鋼龍就唔打

錯曲

點解出公廁玉都可以收負皮

遲早都出
都唔知金手指嚟做麥

收到

有冇人可以教我砌散彈重弩裝
啱啱打完天地黃啼龍

赤龍裝全套

推會心 推攻擊 散彈
屬解 彈節 2選1 或者 出晒
有盾咪防性 防強

你爆完主線應該冇乜珠
自己用頭po個配裝網啦
set返有咩珠

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

任務過關，素材都已經唔再去掘佢

入門散彈裝

有冇香港tg group 一齊玩

邊到都冇人

有冇赤龍團

有冇人呀

岩岩入手MHW 未買 Iceborne 想請問我玩到下位5星 活動任務乜都無係咪正常既 因為過哂Event 時間?

因為大部份活動任務都係上位 , 新果d就更加

點樣速刷大靈脈玉

我想打亞雷拉活動任

打得快D

強壁珠係咪都市傳說黎攻擊珠都出左都未有強壁

同求

請睇頭po

打返上位

竟然係上位等我仲刷左40張銀票出黎

銀票都會出

Iceborne係咪當新game 買就得？舊個隻del咗駛唔駛買返舊個隻

會出咩，我見啲人1000幾張都唔出

要 iceborne係dlc

應該會？ 銀票好似出r6~r8珠

搵唔到

玩開大劍
見咁多人玩風暴槍
自己砌左套嚟玩 完全唔識個攻擊模式係點
又唔識用咩彈

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

特殊彈
無乜技巧可言
只係唔好射最後一下

一齊玩未必係新手群嘅

你用隻閪眼睇野？

風暴槍應該客製咩野好？
反動2
迴避裝填2
咁配岩唔岩

2裝填 動力電池 重化
Or你唔介意企係到上彈就裝填換2反動

明白哂唔該
出去下試左轉
每次最後個下唔記得停，走火搞到冇血

有無tg gp/whatsapp gp係咪每一個post都至少出現一次

有無巴打帶打天地煌蹄龍 破頭 想要慈眼殼
ps4

有冇弓裝推介?
4件銀, 黑狼腳?

差唔多係咁 但唔一定咁砌
因為個個有d珠都唔同

自己用頭po個配裝網撳下

有咩技能必要？當我齊珠

必出 推100會心 屬性6 強弓
體術 (出幾多 視乎你食唔食體術飯 飲強走)

次要 散彈 強彈 超心 (呢d都係加物攻)
耐會 體力

唔該巴打

打錯字 係耐回

強彈即係心眼？

強彈係強彈珠即係通常彈

呢粒好似好撚難有

想問下，冥赤已經500屬
再加到幾多會到上限？

你就算強化覺醒，客制，技能全出屬性都唔會爆

咁客制都係加爆屬性就可以？唔該

如果你 覺醒 客製 全部都係屬性
出左屬性6 應該上到840
但應該未到上限 個數字未變橙色

要到上限 可能要抽隊友吹笛 加屬攻

配裝出耳塞5 速刷

幾時帶我

Thanks a lot

明白了，thanks!

mhw個陣打到hr700先有

弓你地最後果5%會點補
挑1？

原來咁簡單

捉水母捉到想打爆部機

有冇人帶打大龍脈玉聚魔唔夠level

新手大蜜玉場

買左舉起武器姿勢用唔到有冇人知點解
ps store話已下載, 追加內容度冇show, 重啟都冇

直接追加落原先個舉起武器姿勢到喎

四人成團？

個場得2個新手
超人棄，垃圾驚

咁刷珠同英雄幣

有一個刷豬既user係度
刷豬，不了

偷豬既user*

呢隻game應該冇人會再刷豬

yup禁極都係得原先果一種

點解?

有冇巴打幫手打一打主線冰咒龍？

#dt2 upBC x4Qv

第一次咁樣call幫手

你都唔明點解要刷珠

因為我地冇用外掛

銀票專出靚嘢
以前最top嗰堆珠銀票好易就出到(已經冇用)

有冇人幫手解mr175 同200嘅自由任

係咪㗎

有圖有真相
我就係用呢套裝刷聚魔
刷咗一個星期就幾百粒

記住一定要出耳塞
耳塞有加成 打嘢快啲 跌玉機率都高啲

多謝巴打，200 mr之後係咪應該解晒。

原來mr高，技術都無進步
一樣幾貓

人人有份

終於有挑戰2

有冇人得閒打赤龍

岩岩96張銀票 真係除左強壁心眼之外出曬咁滯攻擊珠都3,4粒

銀票無強壁心眼，強壁刷魚算啦

打熔岩龍裝地學有冇用

巴打有冇曲求carry

岩岩危3恐暴出左因為危3都出風化珠
之前好恨要但而家出左反而唔知有咩用

咁早有冇人開場玩

打咩

有冇雙刀同全奶笛嘅裝分享？啱啱玩返用緊滅盡龍裝，好易比人秒

勁耐冇玩, 而家仲有冇人用銃槍

係咪個個都打哂赤龍啦

有

銃槍世界第一

mfg
home office圍爐
小妹們日任赤龍乜都打
真女user開mic優先carry

上水未
有好嘢益你

巴打係咪打赤龍

無乜人喎
好難成團
如果有女user就打

世界大細金差黑角 有無攻略 咩任務

點樣目測 最好

個個都一早打哂

我同你差唔多，差黑角細金同鋼龍細金，睇/打咗好耐都無

我未打哂

我都未

一齊?

好我重有個fd都要打

太刀點解要加防性

增加居合判斷時間
本黎我玩太刀都俾人笑
換咗呢套之後我笑翻佢地轉頭
每次龍叫就算我見切唔到都可以極限輸出
垃圾居合更加係
本黎用10次都叮唔到1次
宜加10次叮到9次
防禦性能同耳塞 太刀真係必出

可以塞埋耐衝
咁就只有你斬倒人，人哋斬唔疾你

巴打突破盲腸 gun

防強都無，你叮撚到炎王核爆

我目前用冰咒裝雙刀，但係畢業裝我都想唔知用咩

臭G諗唔諗住交學費

交咗

鋼龍歴戰調查 其實都容易出大細金 又多人打

可惜黑角歴戰邊有人會打 又無救濟任

佢係咪比卡普空遺忘左

係真唔真

想問個白痴問題
把冥赤太刀個外觀要點樣先冇繃帶包住

我都交算喇
一陣唔俾我考試 冇得grad就仆街

放假前交咗

攞風暴槍刷珠歷戰金火 滅狼
9射5分鐘完場

capcom 真係好 on9,
明明計設左好多有特式嘅武器, (例如冰龍, 黑狼鳥雙刀, 團旗之星長槍)
偏偏一個赤武就差不多屌打嘅全部

得㗎咩

赤武勁就梗嫁喇，呢樣好多人都知
橫掂又唔係要打TA，想睇得開心係絕對有權選擇唔用，我都用緊新嗰把大劍唔用赤武

輕鬆玩唔介意快慢, 我打左3x隻就停左廢事刷, 赤龍真係好悶
如果係聚魔刷到我就唔介意瘋狂打, 但要打死一隻野仲要咁悶就不了

風暴槍會唔會出集中

偏偏盾斧 buff 得最勁,
強屬性超解打弱點, 隻隻每瓶起碼250,
有次手痕去打爛西,
龍脈 + 怒補正, 1瓶502
黎緊睇下佢3月個 update 會唔會放武器合成入去喇

3月特殊個體我覺得會係月迅龍同臨界碎龍,
而家兩隻普通個體都只係危險度2, 無亞種,
特殊個體可以升上危險度3,
金獅子而家都已經同古龍55波, 應該未必會有激昂

我意思係見其他人嘅太刀D 繃帶冇包住，仲飛下飛下咁
自膠1999先

有冇人有珊瑚地帶 7lv
想要歷戰麒麟素材

你把刀3~22Lv時就白繃帶
你把刀23Lv或以上就黑繃帶
所以唔想包繃帶唯有係唔用

會 會快啲儲返能量

你諗既同我之前講既exactly一樣
但月迅係希少種唔係特殊個體所以我諗應該係新迅龍

白疾lor咁

我覺得係鏽鋼龍
新觀察委託要去影一影個殼
可能係暗示

上個委託要影痺毒

想玩笛做support有咩笛介紹同要有咩技
除咗耳塞廣域

唔建議
隊友係廢嘅 你食藥都救佢唔到
係正常嘅 就咁生命粉塵都救都佢

始終覺得唔會係危3怪
再強化多一級對其他危3唔公平

有冇人一齊刷英雄王硬幣

唔會無啦啦出得果一隻二名掛

好似無人記得冰淇淋咁

不過我每次打見到有笛都會好開心
覺得佢地好偉大

如果你玩笛 揀一枝 攻防小音符都夠
吹兩次就變 攻防大
輸出向咪揀攻大
炎妃 鋼龍 咪揀枝 風壓無效

world時期都叫好少少
3人打4人血量都接受到

宜家iceborne 3~4人血個倍率比以前高左
3人打4人血量會辛苦好多 耐久值又高
仲要少左你一個輸出 加buff又唔係加好多
講句唔好聽 隊友冇扣血嘅時候 你直頭係冇用

上埋去打仲好啦

奶笛 定 要有奶笛先玩到嘅人留下負皮
覺得我講錯咪討論下囉

我宜家已經固定收到負皮
得罪耳塞撚真係好恐佈

負皮, 支持奶笛除非你有外掛般嘅技術

其實係某雞固定負評你

正臭G

關我乜事

姐係吹兩下細就會變大?
我會走上去打呀
加個KO術做啲控制
速食,食茹,滿足依啲係咪都必要/最好有

有冇人開個地區7比我打打古龍
要刷靈脈古龍骨

攻防小 吹第2次 > 攻防大 1.15
攻大 吹第2次 > 攻特大 1.2

食菇 滿足感3 唔一定要
快食要有 至少有滿足感1

快食主要作用係 你食晒枝藥嘅時候
就會當你隊友食左成枝藥
冇出就手停口停 你食幾多 隊友就食幾多

KO術都唔太需要 多人唔差幾多
不過你出到冇技出 可以考慮下

仲有吹笛名人一定要有

一下細：10%
兩下細：15%
一下大：15%
兩下大：20%

ko術有冇用我呢d唔識打既答你唔到
速食同食菇(1)都幾必要
滿足感除非你玩到每廿秒一粒怪力丸藥唔係就冇乜用

ok, thank you

ムフェト・ジーヴァ【一撃周回部屋】
集会所番号【#Ej7 mbr8 WiHb】
水覚醒ライト、ストスリ、龍封大推奨！！
破壊王3 必須
※尻尾は無視で大丈夫です
●大体の手順
・1層目 ツタ罠と落石を使う。背中・頭破壊
・2層目 頭・翼破壊をする。乗り・状態異常は使わない
・最下層 臨界時に胸破壊をする。乗り
・状態異常を解禁
●4人PT揃ったら、各々出発してください。
合図はないです。
メンバーが足りない時に部屋主が戦闘中の場合は、どなたか代わりの募集をお願いします。

赤龍 一回殺 各自出發 唔換隊 唔打其他嘢

Ko可以唔出，ib多人連機連槌都暈唔到幾次，呢d交返俾徹甲

笛強烈推介冥燈，2個4洞，插乜都得

正常夠出曬會心3寶快吃廣域體3食菇

想刷mr打咩最好

聚魔

有無通宵赤龍團

2team full

有無萬佛寺 冥赤

第3team-2

仲有無

22h
有冇巴打幫手打一打主線冰咒龍？

72AE NG7z eBEW

新手

月迅+瘦鋼

卡左好耐，點降mhw搵完1星歷戰腳印，但調查到仲未開到歷戰任務

鏽鋼個頭硬咁多我驚你鎖唔到

散咗

依家笛好勁個喎，玩輸出笛個啲，勁過mhw好多

好似依家笛係主攻🙈
仲輔助

係咪冇團啦

我都想知 雙劍打完主線唔知轉咩裝好

我一直都唔建議玩奶笛
收刀食藥又唔快 片手 輕弩 仲快

個buff得 攻防 風壓 叫好用少少
強走 平時玩開弓 雙刀 會自備
耳塞 條龍有幾多時不斷嗌
會心 相信冇人砌裝唔以100會心黎砌
異常無效d 激嬲左三太子 打屍套自己都出左耐瘴3啦

笛d譜好多 好似好有用咁
其實有玩開用落得個兩三個

利申:平時有玩下笛 不過係輸出向

如果唔想晒料 就用住冰呪2件
等出赤龍裝之後 冰呪 赤龍 3+2

以前畢業裝係銀火

聽日一齊打？

請問捉凍土雙3女母有咩心得

請問捉凍土隻水母有咩心得

夜晚 晴天 得夜晚頭個部分時間會出現(好似)
等就夜晚就入定凍土

幾時夜晚睇呢到↓↓

saveload大法有冇用
即臨入夜save
成個夜晚見唔到就load
唔使等下次夜晚
thanks

武器呢?
同埋要打到咩裝先可以打赤龍

日夜 跟 現實時間好似
你睇左上面個網先 所以你sl冇用

仲有直接上山睇 唔洗望個天有冇 蟲棍上去最快
如果一見到 千其千其千其唔好比佢離開你視線範圍

明白
咁生物博士貓飯有冇幫助

畢業武器 雙刀 赤龍

裝就冇限 最重要出破壞王

你想打得舒服d就用輕弩
有風暴槍有吸血 玩得掂個特殊彈就玩呢排
玩唔掂就 炎妃冥燈 自帶彈節
速射水彈定電彈冇所謂
呢條龍五屬都食

建議睇一睇置頂攻略 睇埋片

自己覺得呢d冇乜幫助
game機率d野 係出就出 唔出就唔出

當你打到有成套赤龍裝
就會用返赤龍裝打赤龍
輕弩方面 都係 風暴槍 或者 赤龍水輕弩

穿心槍rare12果張材料會唔會再出

到14號0800am都有得打
雷狼溟波個活動任

換Ssd幫到你

赤龍場

咁早 我陣間入

好多人一早刷哂我開定先 慢慢啦巴打

我入黎仲有冇位

我本身是ssd了
有咩幫助

大把

呢隻係亞種,
就算要出都係計入 5月果隻「人氣回歸怪」
不過 5月得一個位,
要爭佢未必夠其他爭

我都覺唔會係鏽鋼龍,
普通鋼龍已經好多人唔想打

5月一定黑龍唔洗估

你出出入入loading既時間快好多 快d洗到有為止

我個時都洗左兩日先出

即係臨入夜上山頂，入夜冇就出去再load入？
因為之前巴打話入夜初段時間先有
我依家策略係臨入夜上山，等足一個夜晚冇先走
thanks

現實一個鐘得三次入夜時間
難刷過大細金

呢樣真 上次見到跟住又唔見左

入夜入場>上山>無就返據點
Loop到天光就做其他野先
只要上山唔見有 就即走 唔好留係到哂時間

明白，謝

回鍋玩家lm
仲未齊超心 散彈 集中 解放珠
想問下應該刷 大凶 定 上位歷戰任
定係美麗的花會凍傷好啲

刷多D銀票換
用蒸氣機
但要打到聚魔掘礦先拎到炭換燃料

想問下痛擊體術 係咪要三粒先有資格玩弓

貓飯生物博士其實食咗冇壞, 有食唔食罪大惡極
都市傳說, 上山頂途中如果你見到有小水母, 山頂就大機率見到天母
見到天母用網捉個框唔轉橙色係正常現象, 啱距離照捉就得
有時會飛好遠, 唔駛騰雞, 俾啲耐性, 佢會飛返近
上到山真係冇就順便去釣神帶魚, 記得帶屎彈/隠身衣, 因為有機率出痺毒
都冇就凌晨時份飛去捉麻吉, 又或者其他稀有生物

貓飯生物博士其實食咗冇壞, 有食唔食罪大惡極
都市傳說, 上山頂途中如果你見到有小水母, 山頂就大機率見到天母
見到天母用網捉個框唔轉橙色係正常現象, 啱距離照捉就得
有時會飛好遠, 唔駛騰雞, 俾啲耐性, 佢會飛返近
上到山真係冇就順便去釣神帶魚, 記得帶屎彈/隠身衣, 因為有機率出痺毒
都冇就凌晨時份飛去捉麻吉, 又或者其他稀有生物

引用錯咗, 自吞X12

記得捉到大水母個晚真係比平時多小水母

見到多小水母上到山頂俾多d眼力留意

有幾次見到小水母都唔見大水母
尋日有次5區山腳見到大水母
但太緊張花耐咗時間上山
上到去唔見咗
真係屌一聲

送埋片俾係參考

Thanks 原來仲有得掛機

想問下冥赤第一區佢跌左落藤蔓 如果想接埋落石點知邊個時機去打落石

隻樹精好撚難打

呢排玩翻，想問下仲有冇人玩弓

古龍會唔會唔出救濟
冰呪龍大金打極唔出

D 耐力 肉有冇辦法大量生產？

去古代樹森林打嗰啲羊 拎去鍋燒 點睇

mhw後期弓main
iceborne最近先夠珠玩弓

btw有冇玩弓嘅覺得弓操作嘅手感同mhw果陣比差左好多 就好似icebrone O>R2>O>R2>O 成日撳下撳下會斷左

啲高手話佢會有一下隻手明顯伸哂出嚟就係機會
利申:未試過

我弓新手
以前睇片有人教起手墊步>R2X3>O
然後我玩壞咗手勢, 咩時候都墊步行先
點算

其實並唔難 新鮮出爐 13分10

O>R2>O>R2 唔係都會斷左咩

最高傷好似係R2(射到第3段）＞O>滑步＞R2>O>loop

用滑空衣裝，爬直牆之前可以跳出去

用爪捉蟲直接飛上去

我意思係中間會斷 由其係R2後接O個判定時間好怪
搞到我R2接O有時又冇接到 見佢接唔到剛射撳多幾下幫我出撚左曲射(即係當我果幾下連按變左長按)

宮廷笛，新武 性價最高

我好少你咁連

仲諗住dlc裝直上騰龍裝，但隻貝xxx 好勁

搵g位裝佢係貓仔黎

其實最主要俾佢參考個都市傳說
就嗰個位有水母仔, 上到去就見天母

O>R2>O>R2>O
係平時條龍倒地個陣 成日用 點會少用

倒地我都照滑架

依個連法係咪都可以keep到蓄力？

第3下 O 之後 要滑步先keep到蓄力
但O起手係好好用 會回氣 傷害又唔低

基本起手式/回氣 你要滑都要你有氣先得

係pc見到條友將件裝升到99lv
係咪外掛黎？

明顯啦 bro

刷足2日上位歷戰同熔岩龍終於出左強壁珠

當年睇哈巴有條友要捉曬大小金生物

為左捉大金水母討論左一排點樣睇唔爬山都知有冇出大水母

利申已經捉左冇繼續睇落去

係喎我冇留意

你係近排先開始玩弓？

是 有珠先玩

你可以多d揾下片睇 咁學係咁快
同埋你有冇落強弓珠？
見你上面講好似冇落咁

其實弓點解唔3赤2冰咒
低攻過4銀少少 高攻過3銀1銀火技
d技靚好多

最終出來可能係冇分別
但唔係每個人都玩得慣扣血弓
利申：主玩赤3冰2

赤龍 + 冰呪 要扣血 係高攻d
銀火 3+1 唔洗扣血
技個方面兩邊差唔多

主要係唔想洗把弓
一陣出套新真屬會就gg

洗左好多把弓係到 有兩把自帶銀火
不過宜家玩溟波+冰呪 唔理傷害 外觀優先

PC狗好似未有

希望3月果次更新開到m位外觀
m位橙爪龍

有試過
但係我技術差, 而弓又比較脆皮
原本多血食一嘢可以唔駛貓車, 換轉冥赤扣血之後一唔覺意食同一招就好大機會上車

我冥赤武全屬+銀4
冇洗銀火, 覺得佔咗一格冇咗個屬5有啲浪費
利申:得一粒痛+體

PC 都有

想問一下 係唔係冇武器外觀?

99lv幾多防

好似2千幾

勤力d, 每次出任前都搵eyeball燒積少成多

有個問題 要d肉黎做乜？

冇

希望呢兩日搞掂佢

5區山腳望上去？

所以如果睇最高攻係
赤咒 > 銀火3+1 > 銀火4 咁樣？

有強弓豬

銀火4 > 赤龍+ 冰呪 > 銀火3 + 1

thanks 岩岩先齊珠 都唔個弓點搞

加油!
我用咗三日時間冇打過龍, 捉齊所有有獎盃嘅稀有生物(麻吉七隻)

我係連影相小任務，搵寶藏一次過做用左2星期

其實ib今次d小任務都幾過癮

暫時獎盃先行
捉完水母就搵寶藏
再做埋影相任就白金
麻吉果d慢慢炮製佢

搵寶藏我原本覺得好ON9
不過CALL佢咃出嚟幫手嗰陣, 佢哋會用返你交俾佢哋嘅ITEM, 我又覺得好正

捉稀有麻吉係因為過咗夜晚, 剛剛日出啱時間順便飛去捉
好彩嘅應該點都有一隻稀有(時間夠跑3個地點)

食掛

合元氣飲料食咪得
同埋正常唔洗食 15分鐘先扣一格氣
聚魔又可以再食飯

我已捉到隻棘針麻吉
其他稀有種遲d先搞

點解我搵唔到

白色情書 1條冰牙龍

銀火4 溟波1+1 有冇得諗

冇 溟波 60屬
覺醒屬V 70屬

即係又要洗赤龍有冇人刷

無健美胸既裝=垃圾
銀火健美胸裝

有冇赤龍場?

識用一定用麒麟身外觀代替強制用健美胸裝，已經好接近架喇

如果無健美胸
我已經無動力on

有冇人幫拖打健美

想問下點解我用快速合成lv3徹甲彈
每次最多都係合得兩粒
仲要射哂先可以合

如果佢有出健美外觀就好，我依家唯一做到都係咁

爛輝龍 係ice前畢業裝? 玩太刀/大劍

啱啱打完 World 主線 應該過Ice Borne 先刷裝定升HR到50先刷裝

唔係

直上ice borne

大家刷聚魔通常係自己刷定點

毒撚梗係自己刷 冇frd

沖緊mr100 打歷戰微波爐要客制吸血

做乜咁淒慘

老細
呢個男人黎個喎
平到咁點呃人
pad都墊兩個先啦

好似有個巴打重有我同我fd都未打哂 有冇興趣一齊刷

應該set錯左揀子彈
揀調合果頁先啱架

都話左要出耳塞架啦

聽日刷 聽日po code

北極熊巴
冇問題 聽日準備定曲等你地

呢句應該我講

你知我係邊個？
不過唔知其他人打唔打

你咁出名一定知啦 沉晚我同另外2個巴打有打 聽朝佢地應該都會打

緊係識你
片手劍大佬

大佬K

K神

新手pc啱啱入ib 係咪用大兇豺之後換迅龍最後換無相大劍？

K博士喎，你想打咩我都幫你打

赤龍等北極熊巴

早晨啊巴打已入一齊等

仲有冇位 開緊機

又係我地2個 等緊北極熊巴

你等多4個鐘頭佢都未起身

夜晚打啦咁

Pc mod浴場上衣又大又彈

得左THX!

pc無風暴槍，不了

睇多次都係忍唔到笑坦克車碌豬咁碌

水輕弩咪得

黃豆咁既攻擊力，不了

新手以家入坑會唔會太遲

唔會

打返隻貝希
完全唔夠

幾日無打機 無口罩心很累

普通定極先？

in game有得戴
恐暴頭

苦中作樂

買黎玩先

歷戰係極應該？

原本聽日公佈既update情報因為台灣大會延期所以情報改左做下星期放

極 如果唔識cut風覺得難打都正常

歴戰係極

新手玩返想問下，如果我本身有world，係咪就咁買返呢隻DLC隻數位版就可以玩返？ 唔該各位

yes dlc咋嘛

cut風係咪要特登計dam?
極我係拿拿聲打頭攞仇恨ban佢個風廢事煩

以前係射閃?
依家上頭射就拉仇
除左開頭個場應該無咩機會出到風

係喎而家可以上頭全彈唔洗一刀刀斬

非ta玩家

屬性雙刀究竟用銀火4 定 冥赤3冰咒2 定 冥赤5好

冥赤武升爆屬性定要升下斬味

傷害 4銀>3赤2冰>5赤
客制斬5屬6555

第2版我都係自己拉仇，等佢唔放
但點解去到第3版佢狂放黃道

講緊solo 4區 斷仇要計傷害cut風

你dps太低

我以為係唔拉仇之下計刀數響佢cast風果時打硬直cut

就係講緊呢樣 solo 呢樣好重要

我solo就咁拉仇算, 計刀好麻煩

你solo實有斷仇時間 唔會一個仇打到下區
2區冇仇出風咁密 4區又有新技 場地又細

所以都係預佢出風時間一cast風就9斬頭, 佢2,4區出風個時間都係有咁上下間距都估到既

小弟係 3炎3赤 紫斬到完場

Solo真係好鳩難痴撚線

1 4區每隔40秒左右放風
2區每隔20秒左右放風
個時間打得多 係大概預到

但如果放風前 你打過左傷害 出左硬直
佢放風仲點cut佢

3區你要引佢出捕食攻擊 好大硬直
正常宜家用g位裝應該易打左好多

開定場等你地 赤場
請睇一睇置頂 了解大概流程先

😘

3區比佢捕到一次都死

我來了

就係引佢出 但唔可以中

呢隻野難過晒m位cls

睇你啲珠夠唔夠歐
有足夠歐洲珠嘅就銀火
冥3冰2或者冥5可能冇咁高傷害, 但係要求嘅珠相對冇咁歐
冥5仲可以玩埋量子雙劍
P.S. 冥5自帶耐屬2配轉禍為福1簡直一流

最易應該係用太刀, 除左4區2連拳其他見切切撚哂佢d招就得
3區橫見切捕食再連登龍, youtube好多片比你學偷下雞

所以咪盡快拉仇ban佢招風佢cast風既時候最岩洗頭拉仇, 出左果23個風由佢啦

盡快拉返仇係最好 冇野煩
2 3個風已經好危險 隨時變彈彈波

推 冇人

入緊

咩係量子雙劍巴打咁你覺醒係咪全部升屬性

推回性體術 9 dash既雙劍

量子雙劍
覺醒斬5屬6屬5X3
利申: 我雙劍新手

屌好耐無玩過 買返隻dlc 之後唔記得晒點玩

有冇巴打可以分享下冥赤銃槍配裝

未玩過銃槍 想玩通常彈加龍砲

新手求帶

你睇下另外個兩位巴打 打唔打

回鍋玩家一場都未玩過, 送死預埋我

有位？

john左油雞果team, 果然一場搞掂

麻眠控場俾基佬pong控 要留來cut大

你同到赤武刷赤武，有福了

岩岩入到黎
仲有冇人打？？？

唔該曬巴打同另一位巴打神carry好人一世平安
Btw換咗裝了

你想玩全彈定刺砲？

利申： 銃槍新手

弓拓荒到想死

發覺呢個集會所好多人唔識砌風暴弩
D客制錯曬睇唔過眼

仲有多款客制係兩反動換兩裝填

轉輕弩玩住先

打緊一回定二回

一

打緊其他 頭先打緊一回

拓完啦

打左幾日終於單挑拎到A

有無人冥赤緊

點解係重化嘅？

打呢隻野好煩
都幾講運氣 特別係鬥技
我都打到A就算

仲要有幾次打得好好不過中太刀個bug
勁想掟手制

想問下打完貝希點拎套外觀？
無貨比我交

極貝先係外觀
贏一次就得

刺砲係咪好玩d?

垃圾太刀就算鳩數喇

重化 速化都冇所謂
重化 平時d電擊彈就多hit少少
速化 特殊彈同電擊彈就可以老遠咁射

搵到了，原來去工房，google又話交貨

Exact7ly呀屌

iceborne之後 所有外觀轉左去工房

刺砲用擴散好啲，通常彈多數玩全彈
呢兩種要嘅斬味要求頗高，全彈要兼顧埋超心3因為啲斬擊扣擊傷害高，刺砲超1就可以因為刺擊本身傷害唔高

蓄砲另計

仲有冇人打赤龍

+1, 回鍋想刷

我差條尾咋

有冇巴打知
我想買DLC 但因為個ac連張信用卡好耐之前cut左
但佢又唔比我add第二張卡 點搞好

召喚

比兩分鐘我

入我哋個任

有冇code

回鍋撚第一次打赤龍 原來報酬限拎幾件
仲諗住好似爛輝咁狗屎垃圾乜都拎晒先慢慢揀
睇攻略網話覺醒武器無垃圾 點揀落手

明明我打到金獅先講緊個零兩個月前 覺醒武器變化太大完全跟唔上

感謝哂三位大佬

有呀，但無人打喇

你見到你冇嘅武器拎就得
反正都係要洗技

主打屬嘅武就屬性武全拎
大劍呢類唔係主打屬嘅可以考慮淨拎爆破（好似係）

散左場好耐 頭先係幫佢打條尾
聽日再睇下有冇場

唔太清楚 你可能要問一問sony個邊

仲以為mr100隻滅盡龍會好難打 點知仲易打過上位歷戰

係咪終於夠力啦套嘢

仲要刷豬

慘慘豬

仲有無冥赤

你打埋歷戰個隻先

仲要習慣下點用風暴槍

有無人冥赤

又要繼續肝聚魔

同幾個fd一齊玩返
個個都飛教學
見到我係咁撞低隻怪就問我點撞點騎
睇中文字都懶

普通=垃圾
歷戰=好麻煩
歷戰再森林地圖=難打到嘔白泡

未有吸血用住一般屬性弩先
如果冇吸血 用風暴槍又用赤龍裝 死硬

個吸血係齋靠赤龍套裝？定係有其他豬可以幫手吸血

有無冥赤

呢個時候多數冇 唔洗係咁問

博有班友唔訓覺刷赤武

客製吸血

如果你得呢d時間得閒
試下揾日本街場 可能有
game8 mhw 揭示版 揀返赤龍
但你要跟返人地規矩

唯有自己升下聚魔

巴打外國撚？

依加出面咁嚴重 點駛番工

我同我個frd多數會喺呢啲時間玩(或者再夜啲) ，你可以join我地

可以呀 有無code

而家未打住 晏啲打就擺出黎

有冇巴打試過用大劍打赤龍

巴打 我個fd專業奶媽黎你同我地打唔洗驚死

我唔專業 要多多指教

大家咁話

你地玩得叫我

Me但其實好難

早啲瞓啦巴打睇怕今晚玩唔到

爛西你打到咁上下都係見到有1件以上就直接賣就得，唔使事後執
呢隻煩在啲武器可以拎嚟換石，重複都唔可賣走住，之後搵阿婆換先睇撚死人

相對其他歷戰嚟講，佢都算係可以速刷嗰一隻
上集隻歷戰王就真係勁，而家打返都仲要同打隻歷戰嘅時間差唔多

其實呢隻game啲解說翻譯都幾1999，好似唔係講緊人話咁，好多時就算睇完都係打打下先明

有無冥赤水輕撤甲校服黎睇下

呢隻衰有倒地同5次白送輸出既機會, 本身D招其實好難避
出隻鬥技歷殲就一定變最強危3

巴打 跟你咁砌左
想問打赤龍用咩彈？
點解我射左3、4下就要上彈既見其他人可以係咁射
利申 第一次玩輕弩

呢把係玩特殊彈藥，淨睇動力電池條bar所以唔存在上彈

但最勁係蓄砲

打木豬20秒輸出, 同樣砲5, 100%會心(蓄砲有集中3, 0%會心)
全彈輸出高好多

但係未計怪物肉質同各種實際情況

利申: 暫時只有蓄砲裝畢業, 全彈欠歐洲珠, 刺砲無諗住整

統槍點推100%會心

仆街三太子
PC次次更新都梗係有bug走出黎
上次玩爆CPU 今次玩閃退
連load都未load到直接閃返出黎

即係要點玩
無從入手

新手啱啱玩 卡咗係冰牙龍 次次都唔夠時間打

打完呢隻後面個幾隻都好廢直到冰咒，加油

看破7弱特3, 客製1會心

建議帶麻痺陷阱捉左佢慳時間，或者入人地場躺

你用兩裝填就可以邊行邊填充子彈 把野唔洗用反動
打赤龍 係用特殊彈打 打哂就轉用雷屬性彈打

前晚search救難見到個3個人打左45分鐘既冰牙

歷戰比佢一掌拍死 再出王都唔知會點

佢成日飛黎飛去 斬幾吓就飛走

同埋你要學hold槍先會唔自爆同維持到高輸出

鎖雙爪打
爆完每次橫跳都會有硬直
好打好多

我再試吓

轉頭睇

特殊彈即係咩彈？

客製弩槍-> 揀 動力電池

圓圈

不如去打下柱試左點用先

熟悉攻擊pattern + 了解撞龍機制 + 升級防具/武器

睇一睇片手ta 先知精準個傷害癡線成咁

有冇人打活動

召喚片手神 @北極熊喵

咁樣侮辱K博士

係全武器之神呀！！

赤武先係全武器之神呀，依家個個都用佢架

想打乜

咩都打ps4

曲？

直加開機

終於過到冰牙龍

未打過紅龍 有咩裝可以用住先

爭乜鬼野 溝埋黎做赤k武未得囉

風暴槍核心技能係集中+特射+雷屬強化
你可以睇下自己砌到幾多得幾多
另外體3都最好有 無乜易一下死
打怪就記得帶肉乾/秘藥for 自爆後回血

一般打怪 最好唔好自爆 keep係678/ 78 咁射你射下射下就知講緊乜

不如叫佢用赤武 水輕弩先
尼把水輕弩萬用D
可以打眠 麻 又可以玩屬性 或者徹3
唔熟識輕弩
一用就用把射滿9下就會自爆既輕弩
好易害死人

有雞先定有蛋先

我覺得我嘅存在答到你嘅問題

油雞先

拎走special K個優化模組就冇事

IB前期啲裝好雞
重用緊上裝
依家卡係溟波龍

有赤武同隊先，再打赤龍拎赤武

by cg

刷赤龍裝開荒是常識吧

PC狗

玩咩武
近遠都可以整迅龍3件先

斬斧專家

炎妃金火上車流

好易上上下就坐貓車
上去插佢兩野就打返落嚟,之後補多一下

有精靈5, 體回UP, 武器客製2吸血1防禦...
青你上車上得都幾進取吓

雖然我唔係金火不過同金火幾似

介唔介意拍條片 想學斬斧點玩

俾定正皮支持

係咪今日有更新資訊？唔知有冇記錯

提議著金火2+炎妃3, 金火斬斧
主要技能拔刀(技)3, 整備5, 精靈5, 體力3, 強化持續3, 耳塞1, 其餘隨意, 衣裝用轉身不動, 塞體回UP
武器客製吸血2防禦1
推薦防禦1係因為除咗加防, 仲有類似精靈加護嘅減傷效果(冥赤覺醒嘅防禦冇減傷效果, 得加防)
紅刀之後收武, 上車前轉身衣裝, 轉身完咗換不動

利申: 我斬斧初級

斬斧用拔刀???

斬斧上車流稱會心會少好多保命技能
拔刀斬斧上車比較化算

延期下星期

我未打到金火
連PC出咗未都唔知

有冇人可以開隻聚魔普通角龍比我打

赤龍眠大劍 有冇人用緊？

咁樣可能玩地板戰會穩陣啲
另外, 無論上車流/地板戰, 強化持續3效益比起集中3好, 如果只可以2選1

我唔識拍片
不過你玩斬斧之前要知道
斬斧無自保技
納刀慢
O硬直大
有時你變劍但係無睇到唔夠電變劍嘅話佢會企係到換電,重要無得解

不過斬斧上身炸佢真係好爽

我試吓執一執

最重要嘅就係愛

但拔刀唔係得第一下咩
姐係你個零解得插落去果下有會心

好

冥赤 風暴弩團

其實上車流真係唔易稱看破, 上痛擊又要歐洲珠
拔刀加護反而有一堆, 所以改吓打法第一吓劍MODE劈
吸血其實靠後面爆嗰吓(唔食會心), 前面插嗰8,9 吓傷害可以忽略不計(除咗大硬直外係唔會插哂咁多吓)

認真問，有無人ps4中觀察委託bug？早兩日試之前影嗰d十幾廿張靚相突然唔見晒，今日就發現提交咗嘅紀錄又唔見咗一大部份，我影咗好耐㗎，連留念睇返都可以唔見，點解會咁㗎

單武六百幾場
.gun

-1

頂!
自X3000
我搞亂咗自己兩套上車裝, 一套上車重弩, 一套上車斬套
唔怪得之怪怪地!

上車重弩有拔刀3, 上車斬斧冇
小二! 來一打, 我自吞

客製防禦個加護會同身上面招技疊
等級取其高 你身上面有唔駛再為呢樣而客

看得見嘅愛

原來會重疊!
請教一下, 如果身上面精靈5發動唔到嗰刻會唔會客製防禦有效果?

條友斷左線 比時間佢

呢樣唔清楚 估唔會
上位時客一下=1Lv精靈加護
客一下拎1Lv唔太抵
雖然唔知轉咗M位客制系統之後係咪仲一樣

長知識了, 謝謝
M之後據我所知應該冇變

4千場長槍嘅你

你唔好詆毁野豬
邊有4000場咁少

第一層慢左

對唔住巴打

用長槍嘅都係freerider
10000場都冇用
佢哋唔出耳塞就係free ride

係我地問題

有冇歐洲珠痛擊體力?

長槍都要耳塞五

痛體唔算歐 大概50-60場危3 4珠就會出到

但我冇

有一粒你就知道要點換...

利申: 冇+1

5 turn

耐屬換體力?

耐屬2體2同耐屬1體3比較, 後者會比較好

雖然發動轉福耐屬2比較理想

又或者解放體力, 相對冇咁歐...
利申: 我都係冇

玩開大劍
試左玩風暴槍之後好似玩緊第2隻game咁
完全唔同晒

超越想像 7 turn

我係咁諗其實

有無朋友唔介意幫一幫手過 IB MR3星 碎龍

code？

4tkJ yHYG yj62
萬分感謝

等等先 你pc 定 ps4？

噢 PS4

大錘同大劍配裝 係咪可以完全一樣

今日突然推咁快嘅

黎緊

唔同 鎚出個耐衝會舒服d

因為想討論耳塞嘅重要性

感謝

大劍出集中3好好多, 大錘反而非必要
大錘有耐衝1比較好, 大劍完全唔需要

同你感覺一模一樣，都係大劍撚

請問巴打個件咩武器黎 好強勁
唔該哂

金獅對於統槍撚真係好辛苦你又打佢唔死佢又打你唔死

爆主線之後 要用肝換嘅武器 赤龍武

攜帶式赤武

bingo

你地個個都好勁
再一次唔該哂大家

噚晚我入去玩貓火死埋都冇人理我喎

有冇赤龍場

但聽聞條龍眠左嘅時候....

有冇巴打今晚可以借個聚魔之地打隻歷戰銀火龍

冥赤場 -15 兩回討伐

會太遲嗎？

隻林精係咪好撚多血？
砍到我懷疑人生

冇人黎 大把位

等緊你

早知自己砍算
開救難個日本仔揸水弓入黎

新手試晒咁多把武
都係得大槌太刀有手感

有冇人可以入黎帶下細佬點樣一回殺

唔關事 幾多個人入黎都係咁多血
固定多人血

睇左片先 了解大概流程

即係要4人先咁著數？

最*

本伐木工表示唔係

太刀mk no.1

燒雞傳說

依加有無人

冥赤！

垃圾驚無人玩

如果你揾到人 差一個 可以幫你手打幾場

想俾巴打carry

我咁廢邊carry到人 成日貓

可以打陣

咁計埋上面 齊4個啦
開game先

有冇曲？

赤龍 試打
請睇攻略 了解大概流程

超人棄game無人玩

Ok

入左 唔夠人？

@小可愛
見字請回覆
想知你棄驚未

要夠4個

係你啦 尋日你係咪有另外3個friend入左黎
見佢地得幾十mr 未有吸血唔好用風暴槍啦

同埋你出弱特冇乜用 得個雞翼位食弱點

冇野了 原來你套裝本身送 出埋特射好d

我轉番先咁

你地赤龍依家姐係夠唔夠4

好似無特射珠

夠左

橙 咁你地打

解散了

感激巴打帶打其實係用赤水輕5赤龍裝定風暴輕加織裝好啲？

1區用風暴輕加赤龍裝
2-3區用赤武水輕加赤龍裝

風暴未客制吸血係咪唔好用住

horizon套裝冇咩用
冇赤龍裝就用 2冰呪 or 4銀火
如果你用風暴槍 前提你要有吸血先
赤龍水輕弩 你要打咁上下隻赤龍 先覺醒到

兩把槍 最高輸出裝係要用 赤龍裝
風暴槍客製要有兩次屬性
如果唔係食唔到屬性強化6

兩把都未用到就用住 炎妃冥燈先
自帶彈節 配裝舒服d

用邊把冇所謂 睇你自己手感
個人1區就風暴 推得快d 唔好比條龍轉向
2區 水輕弩 打 背 翼 由手貫落腳 有時打下頭
3區 視乎對友用咩武器 我要控場就水輕弩
要爆胸就風暴 控交比其他人

真係睇一睇頭po篇攻略 大概流程打左
一區唔好射徹甲暈龍呢d我有打到

以下為個人配裝 唔一定要跟

水輕弩 客製零件要有 4反動 1裝填
代表你要覺醒 1反動 or 1裝填

風暴槍 客製零件 2反動 1電池 1速化
2反動 可以轉 2裝填 可以邊行邊上彈
對唔熟上彈時機可以用
2反動係追求dps高d
速化 係特殊彈遠d都射到
轉 重化 都得 要企近d 但平時普通電彈輸出高d
仲有上面有講嘅 要客製2次屬

冇耳塞 負皮得

真

岩岩買左DLC
用新手裝打條冰魚龍打左半粒鐘

放心呢度好多神人carry

利申 垃圾

最慘要自己一個打
Btw 好有愛

巴打外國巴？ 我可以開機幫你幾場

唔係香港
訓唔著想打下

Btw 唔駛啦 一開頭幾個任要我自己做

有大志啊巴打 要幫手出聲啦

無計佢無得比我吹雞幫手
當練下技術
打到佛誕先殺到條龍

答案就係呢到

因為你打左半個鐘

有大陸仔掘到資料,
估計係臨界碎龍同激昂金獅

點解係激昂金獅架咁咪變危4

臨界碎: 斬一刀 -> (被動菌爆炸) -> 見切
冇難度

我都覺得好失望
睇返4G 攻略網呢兩隻特殊個體點打法,
臨界碎龍好詳盡講點打,
激昂金獅就得一句: 「用返普通版打就就 OK」WTF

睇 ID 排法, 應該未出 IB前已經安排好

近呢兩日玩返爆完ib主線
想問下宮廷武邊把最好用

Same

係咩都plan好哂
之前本篇出果時17年11月流出既list已經有18年4月既金羊同5月既娜娜(雖然煌黑冰麒冇左影)
4G金獅同激昂好似真係分別唔大, 純粹係普通>金>金硬化同金>金硬化既分別, 所以激昂硬化手既時間會長d

一條龍打差唔強半粒鐘
一齊加油

我個陣打完冰魚龍 打返件冰魚龍裝頂住先會好打啲
但係打隻冰牙龍都用咗40幾分鐘

其實都估到佢個環保重用骨架,
但一出激昂金獅, 現時生態上應該無一條龍夠佢打
MHW注重生態喎

咪話要平衡生態狩獵佢

委託人: 三太子
內容: 出左隻危險度3既強化個體, 由於其他危險度3冇強化個體唯獨得金獅一個有, 為左保持生態同遊戲機制平衡請同我打柒佢

究竟而家太刀狗要出咩裝

個人覺得去到ib就亂撚晒啦
次次望到隻猛牛龍出係熔岩地帶都覺得熱

即係激金獅唔洗諗撞牆？

大機會係金色可以撞
撞完嬲直接入硬化
長keep硬化已經難搞
雖然一樣俾徹甲麻眠玩鳩死

印象中 依隻野好似有過度活躍症

金c應該要同赤龍一樣
肉質爆前會硬化
徹甲減傷5成

有冇手足而家開個霧瘴屍套龍比我打
唔使歷戰

原來PC出左金獅子

好 等等

緊係未啦掛住我？

而家玩唔玩
有好嘢益你

而家開機

人呢

你係邊

SYG等啦

鐵膽係
冥赤刀爆破加炎王技
炎王手腰
黑龍鳥腳

金獅頭
骸龍布頭

黑轟身
健美身

或冥赤頭身腳

都見多人用

有無人有聚魔歷戰雌火龍可以開一開比我

覺醒唔建議入炎王 全功/ 2斬5 3攻 都會更好攻
你一search就知 覺醒炎王就無左10攻
10攻係你換任何一件裝都補唔返

比較常見係 炎王頭手腰 黑轟身 黑狼腳
技方面都係 看破超心弱特挑戰攻擊無傷

用炎王y既可以出爆哂 用炎王b既差一到二個攻擊挑戰

未訓醒

未打冥赤龍 太刀最強配裝係咩？

獄狼太刀，重點係又型又勁，都係得個套校服

決定以後野團用素材武solo先用赤龍武
買左堆擺pose姿勢唔攞番show靚武哂哂

邊套校服？

有冇場打下?

炎王三件 黑轟身 癲雞腳？

不過唔打ta其實唔重要
平時刷下珠覺醒加炎王 容易配體3/ 其他保命技
可以輕鬆d

打ta就3攻2銳利出紫斬

Mr 50 係咪未有得打獄狠龍？

24就有, 但升盡要mr100打聚魔歷獄狼
pc未出

求Pc 最強太刀裝

hi 我番黎啦

體3夠曬啦
除非你想落耳塞姐

金火 三天 juno 三揀一

滅盡配裝個彈性會高過三天同金火
始終前面兩把唔配炎王3件就好易掉斬味

有冇場打下

想問問依加刷珠最快係咪捉企鵝

照用同一套裝 我都出左體3攻4無出攻7

黃豆咁嘅攻擊力 唔要都罷

赤龍 試一回討伐
請先睇攻略 了解大概流程
本人新手 請見諒

未整水弩太刀受唔受？

新手AC

寶物任個獎盃玩到人都癲先齊一半

想問下而家pc進度嘅金銀火武器有邊把值得用下定係就咁整完金銀火套就算

耳栓の極意

太刀出耳塞

Thx

我仲可以加快吃同埋治愈up
飲一支水補大半血

咩叫開荒

繼續求聚魔歷戰雌火龍一隻

查下詞典 再運用下你嘅想像力

有冇人打呀？

有缺？

陣間入

打緊了

唔小心自爆踩火死左sry

斷網 sorry

有無PC版玩家可以開金,銀火,黑狼鳥比我
無見過搵唔到任接

見過都冇任 得特殊鬥技場
要捉過一次先有 除左第一次 都係隨機出

宜家活動好似有

玩咗兩日刷剩凍土
係頭一個自己有心搵下
之後頂唔住睇片算

Coming

有冇PC朋友一齊玩

想刷粒強弓珠玩下弓 應該刷咩關

想問下呢把太刀點整好靚

mod

試下去執草

解散

岩岩鍊完
Re一re機就冇撚左
屌你老母

Gay butt可塞

想問下各位巴打大佬
玩左2日 尋晚買左DLC
其實係唔係狂解主線任就得？

我覺得呢個都唔係最大問題，揾都有少少樂趣，真係揾唔到咪睇片
最大問題係d寶物資訊都唔出，每次交換幾件，轉3-4次地圖先可能有一次資訊出

普通珠黎

係 升左上黎G位先
pc 定 ps4
要人幫手 係到出句聲就得
都可以睇睇頭po 睇下有冇野幫到你

Ps4 努力打緊中 好爽
係咁死

慢慢摸索下呢隻game嘅樂趣
打龍個陣 可以睇一睇佢d出招模式
唔難上手

唔知係唔係因為套裝問題 定技術問題
埋身打幾下 比條龍打2下就收皮

裝本身係要有返咁上下
正常應該一套防衛者係可以比你硬食好多技又唔洗死
二黎隻GAME其實唔EXPECT你係咁食技
你係要學睇技避招 都係要用腦打
我地呢D老手打慣打熟有D招都會秒
新手有裝比你過渡多D容錯率其實已經待遇好好

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000